醫管局拒認漏報病人打科興疫苗亡 全靠死者友人搵傳媒追查還原真相

雖然63歲男子接種中國科興疫苗後死亡的報道已經刊登，但背後辛勞的追查，卻只換來醫管局連番為3日來沒通報的過錯辯護，矢口否認接獲傳媒查詢後，才認真調查事件的事實。真相仍未還原，相信死者親友心結難以放下。

草菅人命 毫無人性

喺醫院度做嘅人，本身對生生死死已麻木晒（唔識嘅人）

即係隨時唔止得1個死

藍屍手足

自然死亡
唔關打針事